<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>CONOPS on Mission de Training Air Defense 735th - Documentation</title>
    <link>https://veaf.github.io/735th_TRAD_DOC/fr/0.-conops/</link>
    <description>Recent content in CONOPS on Mission de Training Air Defense 735th - Documentation</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-fr</language>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Apr 2019 18:16:05 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://veaf.github.io/735th_TRAD_DOC/fr/0.-conops/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Généralités</title>
      <link>https://veaf.github.io/735th_TRAD_DOC/fr/0.-conops/1.generality/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://veaf.github.io/735th_TRAD_DOC/fr/0.-conops/1.generality/</guid>
      <description>Objectifs Effet final recherché Offrir un environnement d&#39;entraînement aux missions de défense aérienne souple et efficace privilégiant &amp;ldquo;l&#39;apprentissage par l&#39;action&amp;rdquo;.
Cet environnement d&#39;entraînement et sa documentation associée doivent permettre :
 de maximiser le temps de jeu d&#39;optimiser la valorisation des entraînements de stimuler la créativité tactique  Objectifs d&#39;apprentissage  Application des procédures de communication retenues ( Communications ) Intégration à et suivi de l&#39;organisation de l&#39;espace aérien présenté ( ACO ) Exécution de missions simples Application de tactiques en fonction de la mission Exploration de nouvelles tactiques Coordination multi-missions / exécution de missions complexes (COMAO)  Contraintes L&#39;esprit de jeu associé à cette mission se veut être du serious gaming loisir, pour hardcores simers en quête d&#39;immersion et de compétition.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>En pratique</title>
      <link>https://veaf.github.io/735th_TRAD_DOC/fr/0.-conops/2.in_practice/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://veaf.github.io/735th_TRAD_DOC/fr/0.-conops/2.in_practice/</guid>
      <description>Principes directeurs L&#39;espace aérien est organisé de sorte à offrir des contextes de travail préférentiels : Dispositif aérien de défense Red Le dispositif aérien de défense Red est permanent pour les zones de travail PvE, avec des patrouilles de 2 appareils.
Les ratios d&#39;opposition sont réglés sur :
 1:1 pour les zones Red Fox3 2:1 pour les zones Red Fox1  Cela signifie que si un Sweep de 4 appareils pénètre une zone Red de travail Fox3, cela provoquera le décollage de 2 intercepteurs.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>